西班牙政府宣佈星期六全面回收加泰自治權

完全俾人屌打無得還手

Yup

之前呢度好多智障又話加泰等中央一宣佈回收自治權就宣佈獨立，結果呢？

根本成班連基本判斷力都無。

巴塞罷工

同當初佔旺一樣，講到幾好聽

一陣就清晒

又散播失敗主義

仲唔快d宣佈正式獨立
依家宣佈起碼都叫獨咗一日

佢地邊次啱 689引啲人搞港獨都係想方便有需要時全面回收香港

係，橫掂都係死，點都威番日先

宣布又點 威一日 之後有排捱

斬首行動，加泰主席要小心

恥笑，上街上到自治權都冇埋

我地香港同加泰星期六一齊宣佈獨立

點解加泰人要散佈失敗主義?